<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<data>
  <page url="http://kpi.ua/">
    <fragment type="text">КПІ ім. Ігоря Сікорського, ПАТ «Автомобільна компанія «Богдан Моторс» і Науковий парк «Київська політехніка» спільно розвиватимуть нові технології та розроблятимуть новий транспорт. </fragment>
    <fragment type="text">20 квітня КПІ ім. Ігоря Сікорського відвідав Надзвичайний і Повноважний Посол Республіки Корея Лі Янг Гу. Його супроводжував директор Корейського освітнього центру в Україні Ю Санг-Бом. </fragment>
    <fragment type="text">20 квітня в КПІ ім. Ігоря Сікорського розпочалися заходи в межах програми Зустрічі колишніх стипендіатів DAAD. Тема Зустрічі «Погляд поверх кордонів: роль університетів в громадянському суспільстві». Участь у ній беруть стипендіати DAAD з усіх областей України. </fragment>
    <fragment type="text">19 квітня видатний французький імунолог і цитолог, лауреат Нобелівської премії з фізіології і медицини за 2011 рік Жуль Оффман (Jules Hoffmann) виступив у КПІ ім. Ігоря Сікорського з лекцією на тему «Вроджений імунітет: від комах до людства».</fragment>
    <fragment type="text">Кожного року, навесні та восени, в КПІ ім. Ігоря Сікорського відбувається ярмарок вакансій. Цього разу ярмарок вакансій під назвою «beAhead. Весна 2018» проходив 19 квітня у корпусі №18  університету.</fragment>
    <fragment type="text">18 квітня 2018 року в КПІ ім. Ігоря Сікорського розпочала роботу дводенна V Міжнародна науково-технічна та навчально-методична конференція «Енергетичний менеджмент: стан та перспективи розвитку – PEMS’18».</fragment>
    <fragment type="text">17 квітня в КПІ ім. Ігоря Сікорського розпочала роботу ХІІ Міжнародна науково-технічна конференція «Проблеми телекомунікацій» та Х Міжнародна науково-технічна конференція студентів та аспірантів «Перспективи розвитку інформаційно-телекомунікаційних технологій і систем», присвячені Дню науки та Всесвітньому Дню телекомунікацій.</fragment>
    <fragment type="text">Запрошуємо на загальноуніверситетський день відкритих дверей KPI Science Fest, який відбудеться 21 квітня 2018 року з 9:00 - 15:00.</fragment>
    <fragment type="text">25 квітня у Залі засідань Вченої ради відбудеться Вечір поезії Віталія Іващенка - доцента КПІ ім. Ігоря Сікорського, Заслуженого працівника культури України.</fragment>
    <fragment type="text">В КПІ ім.Ігоря Сікорського відбудеться ІІ Всеукраїнська олімпіада для школярів. </fragment>
    <fragment type="text">З 1 листопада  2017 року Бібліотека КПІ пропонує скористатися тестовим доступом до наукової інформації через програми RESEARCH4LIFE (HINARI, ARDI,OARE).</fragment>
    <fragment type="text">З метою створення сприятливих умов для відпочинку здобувачів вищої освіти, працівників КПІ ім. Ігоря Сікорського</fragment>
    <fragment type="text">Національний технічний університет України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» оголошує конкурс на заміщення вакантних посад. Термін  подання документів – місяць від дня...</fragment>
    <fragment type="text">11 квітня у виставковій залі корпусу  №7 відкрилася виставка фотографій, присвячена 120-річчю Національного  технічного університету України &quot;Київський політехнічний інститут імені  Ігоря...</fragment>
    <fragment type="text">Забезпечення якості освіти і визнання на ринку праці – головні завдання навчального закладу, що готує фахівців для економіки країни. В Національному технічному університеті України „Київський...</fragment>
    <fragment type="text">В університеті працюють 19 факультетів, 9 навчально-наукових інститутів, декілька науково-дослідних інститутів і наукових центрів. Здійснюється підготовка бакалаврів, спеціалістів та магістрів,...</fragment>
    <fragment type="text">Бакалавр - це освітній ступінь, що здобувається на першому рівні вищої освіти та присуджується вищим навчальним закладом у результаті успішного виконання здобувачем вищої освіти освітньо-...</fragment>
    <fragment type="text">Декан:  професор  Павлов Олександр Анатолiйович </fragment>
    <fragment type="text">Адреса: 03056, м. Київ, пр. Перемоги 37, корпус №1, 3 поверх, кім. 308-1, кафедри - корпус №11</fragment>
    <fragment type="text">Тимчасове положення про організацію освітнього процесу в Національному технічному університеті України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» є основним нормативним документом...</fragment>
    <fragment type="text">Адреса ФЛ: 03056, Київ, проспект Перемоги, 37, корпус 7, ауд. 618, 622, 03056, Київ, Україна</fragment>
    <fragment type="text">КПІ ім. Ігоря Сікорського, ПАТ «Автомобільна компанія «Богдан Моторс» і Науковий парк «Київська політехніка» спільно розвиватимуть нові технології та розроблятимуть новий транспорт. </fragment>
    <fragment type="text">25 квітня у Залі засідань Вченої ради відбудеться Вечір поезії Віталія Іващенка - доцента КПІ ім. Ігоря Сікорського, Заслуженого працівника культури України.</fragment>
    <fragment type="text">20 квітня КПІ ім. Ігоря Сікорського відвідав Надзвичайний і Повноважний Посол Республіки Корея Лі Янг Гу. Його супроводжував директор Корейського освітнього центру в Україні Ю Санг-Бом. </fragment>
    <fragment type="text">20 квітня в КПІ ім. Ігоря Сікорського розпочалися заходи в межах програми Зустрічі колишніх стипендіатів DAAD. Тема Зустрічі «Погляд поверх кордонів: роль університетів в громадянському...</fragment>
    <fragment type="text">Запрошуємо на загальноуніверситетський день відкритих дверей KPI Science Fest, який відбудеться 21 квітня 2018 року з 9:00 - 15:00.</fragment>
    <fragment type="text">19 квітня 2018 року відбувся фінальний матч розіграшу Кубку міста Києва з футзалу серед студентських команд Вищих навчальних закладів, в якому зустрілися збірні команди «Політехнік» та НПУ ім. М...</fragment>
    <fragment type="text">19 квітня видатний французький імунолог і цитолог, лауреат Нобелівської премії з фізіології і медицини за 2011 рік Жуль Оффман (Jules Hoffmann) виступив у КПІ ім. Ігоря Сікорського з лекцією на...</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/2018-04-21.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/n1923.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/2018-02-22.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/2018-kp3-1.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-page/seminar.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=7E2sGYke</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=o8ytfE80</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=wK8XZ95S</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=sxuu8JY3</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/IMG_1624.jpg?itok=vq-JueC0</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/IMG_1442_0.jpg?itok=Y2JtQbOK</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/IMG_1170.jpg?itok=ZfKgtRPv</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=heoORCbT</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/n15805.jpg?itok=5otv30ov</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/olimp-chemistry.JPG?itok=Jc2WCpNp</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/n15056.jpg?itok=5SMLYIqo</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/n3067_2.jpg?itok=jj8gwbCk</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018-04-11.jpg?itok=lrVdvmRp</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/kpi_0.png?itok=mDqp_eKy</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/n3922.jpg?itok=smGKxmNH</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images/k-18.jpg?itok=pIM1X39C</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-page/k-1_back.jpg?itok=DW7N8lwe</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-page/k-7.jpg?itok=fvnSZSC3</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=7E2sGYke</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/n15805.jpg?itok=5otv30ov</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=o8ytfE80</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=wK8XZ95S</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=heoORCbT</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/n15755.jpg?itok=dZabUVv-</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/mini/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=sxuu8JY3</fragment>
    <fragment type="image">/images/3dkpi.png</fragment>
    <fragment type="image">/images/cie.png</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/polyteco.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-page/solor.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/kpi-turkey.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-story/vnz.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/mon.jpg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/spark.gif</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/images-page/icsu.jpg</fragment>
  </page>
  <page url="http://kpi.ua/about">
    <fragment type="text">Національний технічний університет України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» сьогодні - найбільший навчально-науковий центр України, в якому поєднано навчальний, науковий та інноваційний потенціали, широко впроваджуються наукові розробки. КПІ - визнаний в Україні і за її межами дослідницький університет, полігон відпрацювання новітніх форм організації навчального та наукового процесу.</fragment>
    <fragment type="text">Національний технічний університет України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» заснований у 1898 році як Київський політехнічний інститут імператора Олександра II і є національним самоврядним державним вищим навчальним закладом дослідницького типу. </fragment>
    <fragment type="text">В університеті працюють 19 факультетів, 9 навчально-наукових інститутів, декілька науково-дослідних інститутів і наукових центрів. Здійснюється підготовка бакалаврів, спеціалістів та магістрів, кандидатів і докторів наук. Університет має власне видавництво &quot;Політехніка&quot;. Серед викладачів КПІ ім.Ігоря Сікорського – майже 500 професорів, понад 1300 доцентів. </fragment>
    <fragment type="text">Ідея створення технічного навчального закладу виникла у цукрозаводчиків південно-західного краю. 18 лютого 1880 року при активній підтримці голови київського біржового комітету Н. Хрякова було вирішено відкрити підписку для збору пожертвувань. Накопичені гроші, гарантовані внески меценатів міста та підтримка зі сторони міністра юстиції І.Вітте дозволили 25 листопада 1896 року на приватній нараді в будинку Л.І. Бродського прийняти рішення про заснування в Києві Політехнічного інституту.</fragment>
    <fragment type="text">Проректор з науково-педагогічної роботи (міжнародні зв'язки): професор </fragment>
    <fragment type="text">Кампус КПІ ім.Ігоря Сікорського займає територію близько 120 гектарів, на якій органічно поєднані умови для навчання, занять спортом, підвищення рівня культурного, наукового та інтелектуального розвитку, відпочинку та занять особистими захопленнями всього 50-тисячного колективу. Поштова адреса університету: </fragment>
    <fragment type="text">Професійна спілка (профспілка) - добровільна неприбуткова громадська організація, що об'єднує громадян, пов'язаних спільними інтересами за родом їх професійної (трудової) діяльності (навчання). Первинна організація профспілки - добровільне об'єднання членів профспілки, які, як правило, працюють на одному підприємстві, в установі, організації незалежно від форми власності і виду господарювання або у фізичної особи, яка використовує найману працю, або забезпечують себе роботою самостійно, або навчаються в одному навчальному закладі.</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/images-page/zgurovskyi.jpg?itok=YwDBXBqi</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/accreditation.jpg?itok=E1cY8cxQ</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/kpi_0.png?itok=vO2C5Ub6</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/h-02.original_0.jpg?itok=-wBPGsRl</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/web_icd.png?itok=xb2--V50</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/campus.jpg?itok=tG5cvUz_</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/thumbnail/public/936-13_2.jpg?itok=yQxCTsLc</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=1n6wp_8l</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-10.jpg?itok=S4gTFn1J</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-03-22.jpg?itok=Qiq_iLm-</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-11.jpg?itok=2QtRtEUs</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15805.jpg?itok=xvReX9pF</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=3z4Iljbt</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=mqjUPqYu</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=zMA6fINh</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
  </page>
  <page url="http://kpi.ua/kpi_about">
    <fragment type="text">Ректор КПІ ім. Ігоря Сікорського, Академік Національної академії наук України, доктор технічних наук, Заслужений діяч науки і техніки України, Лауреат Державної премії України в галузі науки і техніки, Лауреат премії В.М.Глушкова НАН України, </fragment>
    <fragment type="text">Київський політехнічний інститут (з 2016 року – Національний технічний університет України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» - КПІ ім. Ігоря Сікорського) засновано 1898 року. За роки існування він підготував майже 370 тисяч фахівців, з них понад 60 тисяч – у роки незалежності України. </fragment>
    <fragment type="text">КПІ входить до 4% кращих університетів світу за версією міжнародних рейтингів QS і Webometrics.</fragment>
    <fragment type="text">Щорічно обіймає найвищі позиції у рейтингах вищих навчальних закладів України &quot;Компас&quot; та &quot;ТОП-200 Україна&quot;. </fragment>
    <fragment type="text">Найпопулярніший у мережі Інтернет вищий навчальний заклад України останніх років за версією корпорації Google.</fragment>
    <fragment type="text">КПІ ім. Ігоря Сікорського є одним з найбільших навчальних закладів Європи. У ньому навчається майже 25 тисяч студентів, аспірантів і докторантів, у тому числі й студенти-іноземці з країн близького та далекого зарубіжжя. Кожний шостий студент м. Києва здобуває освіту в КПІ, кожен двадцять п'ятий професор і доцент України – викладач КПІ, у технічних ВНЗ країни кожний п'ятий факультет і кафедра – це факультет або кафедра КПІ.</fragment>
    <fragment type="text">В університеті працюють </fragment>
    <fragment type="text"> Аудиторії та лабораторії оснащені сучасним обладнанням, упроваджуються новітні технології навчання з використанням комп'ютерних мереж. Усе це дозволяє забезпечити якість освіти, рівень якої відповідає стандартам кращих закордонних університетів.</fragment>
    <fragment type="text">Будівлі інститутів і факультетів КПІ ім. Ігоря Сікорського та університетські гуртожитки розкинулися на площі близько 120 гектарів. Це справжнє місто в місті. Університет має власний </fragment>
    <fragment type="text">КПІ ім. Ігоря Сікорського є базовою організацією Державної інформаційної мережі вищих навчальних закладів і інститутів Національної академії наук </fragment>
    <fragment type="text">Наукові розробки КПІ ім. Ігоря Сікорського щорічно відзначаються Державними преміями України в галузі науки і техніки. Провідну роль в організації комерціалізації результатів наукових досліджень і технічних розробок університету відіграє </fragment>
    <fragment type="text">КПІ ім. Ігоря Сікорського співпрацює з технічними університетами десятків країн світу, багатьма міжнародними організаціями (</fragment>
    <fragment type="text">Тим, хто цікавиться історією науки і техніки, добре відомий Державний політехнічний музей при КПІ ім. Ігоря Сікорського – один з найбільших українських музеїв техніки та технології і найбільший університетський музей України. </fragment>
    <fragment type="text">На згадку про визначних попередників на території університетського кампусу встановлено </fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/medium/public/images-page/zgurovskyi.jpg?itok=K89WSabM</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=1n6wp_8l</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-10.jpg?itok=S4gTFn1J</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-03-22.jpg?itok=Qiq_iLm-</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-11.jpg?itok=2QtRtEUs</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15805.jpg?itok=xvReX9pF</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=3z4Iljbt</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=mqjUPqYu</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=zMA6fINh</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
  </page>
  <page url="http://kpi.ua/direction">
    <fragment type="text">Національний технічний університет України «Київський політехнічний інститут імені Ігоря Сікорського» заснований у 1898 році як Київський політехнічний інститут імператора Олександра II і є </fragment>
    <fragment type="text">Освітня діяльність здійснюється на підставі таких документів:</fragment>
    <fragment type="text">
</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/medium/public/accreditation.jpg?itok=TzUUD2-B</fragment>
    <fragment type="image">/modules/file/icons/application-pdf.png</fragment>
    <fragment type="image">/modules/file/icons/application-pdf.png</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=1n6wp_8l</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-10.jpg?itok=S4gTFn1J</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-03-22.jpg?itok=Qiq_iLm-</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-11.jpg?itok=2QtRtEUs</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15805.jpg?itok=xvReX9pF</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=3z4Iljbt</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=mqjUPqYu</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=zMA6fINh</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
  </page>
  <page url="http://kpi.ua/kpi_faculty">
    <fragment type="text">В університеті працюють 19 факультетів, 9 навчально-наукових інститутів, декілька науково-дослідних інститутів і наукових центрів. Здійснюється підготовка бакалаврів, спеціалістів та магістрів, кандидатів і докторів наук. Університет має власне видавництво &quot;Політехніка&quot;. Серед викладачів КПІ ім.Ігоря Сікорського – майже 500 професорів, понад 1300 доцентів. </fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/medium/public/kpi_0.png?itok=KILcI4c3</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/IMG_2321.jpg?itok=1n6wp_8l</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-10.jpg?itok=S4gTFn1J</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-03-22.jpg?itok=Qiq_iLm-</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-11.jpg?itok=2QtRtEUs</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-20-bogdan.jpg?itok=q2cChlJS</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15805.jpg?itok=xvReX9pF</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20015.jpg?itok=3z4Iljbt</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018_04_20%20018.jpg?itok=mqjUPqYu</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/2018-04-21.jpg?itok=zMA6fINh</fragment>
    <fragment type="image">http://kpi.ua/files/styles/micro/public/images-story/n15755.jpg?itok=ufW8-6kg</fragment>
  </page>
</data>
